感情台係一個點樣既地方

黎黎去去都得幾個煩膠洗版
間唔中就幾個假膠上水派膠
成座精神病院咁

d假膠po好撚on9

Agger

拉低哂成個連登既質素

成班狗公圍住d絲打係到轉
冇波都可以收兵
仲有垃圾人妖發姣扮可愛以為自己可以溝到女
垃撚圾

無人屌on9星座/交配/5p叫春
呢d先係真正低質

屌 俾人追住笑平胸啊

你唔平胸又點樣比人笑呀

平胸我想架？屌你老母

咁你又話收兵 卒仔都冇隻啊

負皮post都好過廢post洗版

我咪你隻兵囉

香檳大廈

你地連兵都收唔到呀

阿叔我嚇大既
就薑就一針打撚死我

雞蟲巴

第一次認同你個冚家鏟

人妖都大波d呀

雖然唔知你up乜
不過門口有小冊子可以睇下

第二次認同你個冚家鏟

攻打未

好似唔見知錯難改

我是黃梁 分分鐘可燒死你

討伐佢條on9仔

叫春想交配

跟廢青巴去叫雞

中左性病？

放負集中營

推到清算

巴打低質

ching ho ball

其實唔明巴打覺得有咩野可以係感情台傾？
傾星座話on9，識朋友話人交配，傾感情問題話叫春
咁不如摺左個感情台

冇，感情台姐係5p台
唔拎黎叫春點搵藉口扑女
你咪繼續做鍵盤戰士
個垃配種計劃d女公廁咁撚樣
真係你食埋我個份

平胸果兩個冚家鏟幾時死

紅字真絲可以去含我老豆條臭鳩

叫春自貼收兵厹5P假膠真心膠
一個字: 污

第一次認同你個陷家剷

首先星座100%唔關感情事啦
你諗下條女話你乜乜座同佢唔夾都覺得on9啦
感情台不嬲都比人叫春
最主要係比人發洩講煩惱既地方囉
依家變肥佬都可以發個post扮可愛

你個食女怪咪嘈

算仲有我依個清泉喺度嘅